係唔係要再煩住一個唔明白你嘅人

好想有人明白我

我明白你

無人

但我唔愛你

將心比心 你都唔會鐘意一個對佢冇興趣嘅人

點要求人哋用佢自己嘅時間開解你呢

佢已經盡咗佢嘅責任 喺低谷嘅時候扶你一把 依家你上返嚟 其實已經好夠架啦

當愛就會有責任 但當唔愛了
就會話使命完咗 我要走了
她曾經也是這樣 低谷扶了我一把
然後離開了
我愛你 L小姐

一句多謝已經好夠 至少互相愛過對方 互相饋贈過對方愛意其實已經係好難得

一個擁抱比千言萬語更為重要

好溫暖

又如何？